元朗要支援 立場姐姐比人打到流鼻血

快 有記者打到暈咗